中國外交部的工作只有譴責、不滿

由細到大，中國外交部俾我嘅印像
就只係識得譴責同批評，即係撩是鬥非！

咩呀, 早兩日未話制裁美國四個人囉, 好大聲架喎, 真係嚇撚死人呀~

耿爽走左無得叫爽

研判中......